##HW6

### Завдання

Створити сервер та фронтенд для новинного сервісу, використовуючи `express` та раніше створений `fileDB`.

### Технічні вимоги

- Сервер повинен бути написаний з використанням `express` та стартувати на хості та порті, які вказані в змінних оточення `HOST` та `PORT`.
- Сервер повинен мати ендоінт `GET localhost:8000/`,  який повертає фронтенд сторінку. Це має бути скомпільований React застосунок.
- Фронтенд частина має містити наступні сторінки:
  - Головна сторінка, яка містить:
    - Список усіх новин у вигляді карток або таблиці. При кліку на заголовок або картку новини, користувач має перенаправлятися на сторінку перегляду конкретної новини
    - Кнопку додавання нової новини. При кліку на дану кнопку, користувач має перенаправлятися на сторінку створення нової новини
    - Повний текст самої новини має бути обрізаний і займати не більше трьох рядків тексту, з символом `...` в кінці, якщо якась частина тексту була обрізана (ПІДКАЗКА: можете використати CSS властивість [line-clamp](https://css-tricks.com/almanac/properties/l/line-clamp/))
  - Сторінка з інформацією про конкретну новину, яка містить:
    - Повний текст новини
    - Кнопку редагування новини, яка перенапрає користувача на сторінку редагування новини
    - Кнопка повернення до загального списку новин
  - Сторінка з формою додавання нової новини чи редагуванням існуючої. Сторінка має містити кнопку підтвердження створення/редагування новини, а також кнопку поверненням до загального списку новин.

- Усі сторінки на фронтенді повинні отримувати та передавати дані за допомогою AJAX запитів до API. Необхідні методи API описані нижче:
  - Ендпоінт `GET /api/newsposts/`, який повертає список усіх новин. Якщо новин ще немає - він повертає порожній масив. Якщо сталася якась помилка - статус 500.
  - Ендпоінт `GET /api/newsposts/:id`, який повертає одну новину по переданому `id`. Якщо новини з таким `id` не знайдено - повертається статус 404. Якщо сталася якась помилка - статус 500.
  - Ендпоінт `POST /api/newsposts/`, який створює нову новину, та повертає об'єкт новини із зазначеним `id`. Якщо сталася якась помилка - статус 500. Дані для нової новини повинні братись з BODY запиту. Нижче наведений приклад тіла запиту у форматі JSON:

    ```json
    {
      "title": "У зоопарку Чернігова лисичка народила лисеня",
      "text": "В Чернігівському заопарку сталася чудова подія! Лисичка на ім'я Руда народила чудове лисенятко! Тож поспішайте навідатись та подивитись на це миле створіння!"
    }
    ```

   - Ендпоінт `PUT /api/newsposts/:id` який змінює одну новину по переданому `id`, змінюючи дані, які вказані в BODY, і повертає змінений об'єкт новини. Якщо новини з таким `id` не знайдено - повертається статус 404. Якщо сталася якась помилка - статус 500. Нижче наведений приклад тіла запиту у форматі JSON:

    ```json
    {
      "title": "Маленька лисичка"
    }
    ```

   - Ендпоінт `DELETE /api/newsposts/:id` який видаляє одну новину по переданому `id` і повертає статус 200. Якщо новини з таким `id` не знайдено - повертається статус 404. Якщо сталася якась помилка - статус 500.
